煎牛扒要唔要rap一陣先食得？

上YouTube睇食譜話要5分鐘收汁先食得，有咩根據？

我地....今日....食牛扒....食牛扒...食..

試下咪知囉

yoyo
煎牛扒 就要 rap一陣
食個陣 牛扒 唔會韌

yo

Rap個陣 個口快速開合好似做定熱身 幫助你既牙齒可以更容易撕開牛排既肉質 從而品嚐到更多既肉汁

又幾順口

hey hey yo 我哋今日食牛扒
用牛油 放香草 好好味 yooooooo!

唔使rap但要rape

靚牛扒 唔洗咁多花臣
扭啲黑椒就夠曬吸引

佢個名叫做陳庭佳

喂 俾啲誠意
淨係Yo其實冇乜意義

check it out~ yo!

呢個post好hip hop

食牛扒一定好過Pork Chop

好食吃到個口冇得stop

笑撚死
呢個post做乜事

呢位巴打你膠乜姐
係咪食得多塑化劑
煎牛扒前做下按摩先

拎起塊牛扒舉高手
拎起塊牛扒放返低

yoyo check thiz out
jaja聲好似幾好聽
想食生d就要lala聲

比多廿皮 即刻jar jar聲

煎煎煎煎你 煎煎煎煎你 煎你老母煎你老母塊牛扒塊牛扒 煎煎煎煎你 煎煎煎煎你 煎你老母煎你老母塊牛扒塊牛扒

我習慣rape幾野先

好嘈

加埋香草包你誘人
煮牛都可以變廚神

好高質

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

好似黃秋生屌豬肉咁?

笑到格格聲

有無人同我都唱咗出嚟

你塊牛扒 喺度jar jar jar
有啲血水其實真係唔使怕
伴碟嘅話，灼返一粒西蘭花
點知個食客話
「喂，我叫咗西芹，唔係西蘭花
唔該幫我換過碟吖！」
我換你老母，即刻出去打到佢反肚
將一百粒西蘭花塞入佢屎眼度
同佢講：你塊靚扒好快就到，yo！

擺完碟 烏低身
Chok聲講句「太性感」

咁多hipho友

已經唔記得依段野係發生咩事

Yeahhhhhh
Toss the beef steak like the motherfucking cheese steak
Make sho the meats slick wouldn't make me sick

我係一個廚房佬

係就係咁粗魯

由朝到晚 都煎牛扒

yo！

有聲有畫面

你都係收皮算吧

諗起舊時未識得自己煮
帶條女去扒房度食Lunch

攬住條女 鋸和牛
隔離班粉膠互相玩賓周

用碟上 條女會詐形
未定月尾 有錢剩
俾多廿皮 Jar Jar聲夠曬勁

屌笑撚死

yoyo check here we go

我就係香港Gordon Ramsay
Rap住煎排最Fantasy

笑左出聲

高汁post
留名

咁啲肉汁就會鎖哂係扒入面

屌笑鳩死
More

Mom's spaghetti

屌你老母廚房佬

我地今日黎煎一塊牛扒
花晨唔洗多，將黑椒鹽狂灑
大火一開，再落油少少
睇住youtube煎再狂重播重播
步驟一錯，就滿盤皆落索
首先我地先拎起拎起一塊靚嘅西冷牛
跟住要解凍解凍 温度變正常室温
一大火落鑊，封晒啲肉汁
然後Gordon Ramsay上身
再大嗌 fucking idiot
鑊上塊牛都怕左你
即刻由 rare rare 變到medium rare

煎牛排煎牛排煎牛排
煎牛排Rap一分鐘就ok

成個腦都係Mc Jin把聲

有聲

我係自動配左Masta mic把聲

我地今日好齊人 係曬廚房到就 好失魂 我地今日就煎牛扒 煎 牛扒 煎牛扒 煎完。

煎牛扒就要學霆鋒
Chok下睥下就唔會燶

上面一埋個加yo 就當rap
笑死

我都係mc jin

乜唔係rape一陣咩

Mic check mic check

Wa art

咁耐都有jarjar聲篇文

Tommy

Yo check it out
牛扒 就 要三成熟
慢火煎 唔會中～毒

It is fucking raw

煎完

yo yo man

煎牛扒煎出你口味
rap牛扒rap5分鐘就OK

唔使熟
最緊要快

諗起教絲打享受做愛個post

yoyoyo 嘆牛扒
個待應 無帶bra

拔萃有塊大牛扒 大牛扒

笑撚死

我笑到格格聲

軟雪糕style

做乜鳩

好似聽到mc jin 把聲rap 咁

Yoyoyo 煎牛扒

好糟糕
大廚佢真係好憤怒

煎十幾分鐘都唔熟塊扒
下 我仲以為煎緊羊架
西蘭花加埋蘿白仔 拎牛油煎熟薯仔放底
難食唔緊要 最緊要好睇
拿拿臨比條女放上網呃like
食完大餐當然拉條女入房屌西
碗碟放埋一邊聽朝先洗
點知發現油漬癡住獲底
洗極都洗唔甩仲做左傻仔

講完

甘你老母

我地今晚做到暈 ot一齊嗌頭痕 比塊和牛補返神 唔好問我攞reason 唔係我做野就聽eason

哪夜開post昨夜嗎 樓主睇到笑哈哈
蝦腸要是太真嗎 看到直必眼花花

真係人如其名
捉鳩你字蝨真係好聰明
明明係潮文睇過不下十次
真心定假膠真係無人知

Come on yo yo yo check yo
今日我地好齊人
係哂扒房就好失魂
Rib eye steak 個個爭住吔
我地全部好好吔
今日我地就係呢度鋸西冷
鋸西冷 鋸西冷 鋸西冷
Rap 完

評下幾分 不過冇事咁的洗唔洗從作

自膠

笑到肚痛

yoyo 阿媽叫禾煎牛扒 五成熟
rap一rap 食落喉嚨好舒服

更正標題：煎牛扒要唔要Rest一陣先食得？

唔好騎劫

騎劫左了

太遲了

笑左，仆街

冚家high high high

無人想理你呀
夜喇 收皮啦

太性感 誘惑人
望住我都失曬暈

煮雞最驚禽流感
煮牛唔洗扮型棍

今日我地好齊人

好MC JIN

認真答你

Yoyo this is 梅立效應

Yo 煎牛扒 我最渣 但係講到Rap 就我最叻 Yo check

Tommy: check it out~～check~休～休~休 今日我地好齊人 圍住係扒房就好失暈 安格斯牛扒就好好睇 我地個個爭住睇 今日我地吔beef,steak
吔beef,steak 吔beef,steak ～講完 講講講講完

煎煎煎煎 煎你 煎你 安格斯安格斯

你講咩都得啦

仲食魚生 咁撚戇鳩鳩
買塊牛扒 用鑊兜一兜
加條香草 個樣無咁out
情人晚餐 唔會咁兜踎
爭女其實唔洗隻抽
D女埋黎 自動比你溝

望住塊牛排阿 血淋淋
唔撚識點整我 好頭痕
一路諗計 ~~一路上連登

各位巴打~ 我想煎排~

班巴打叫我rap住煎~
落油之前燒紅隻鑊先~
煎好 一面 先一面~
搞掂 好哂 先落鹽~
我即刻 夾塊入口試~
同outback d 味道好撚似~
我簡直可以應徵做廚師

叮一族 叮一族 叮一族
叮一族 叮一分鐘就熟
邊個係我嘅Best Friend
個個都識佢叫壽桃Brand

最尾個句數白欖咩

唔好勉強

成段都係尹光

飲食台變音樂台

周星馳

笑到仆街

Outback 啲垃圾牛扒狗都唔屌

做乜撚嘢啊個post

Strong post lm

咁撚誇張,雖則outback d牛扒唔係咩貴野,但算係咁啦下話

嘈撚到

好嘈啊屌

唔rap一陣等佢收汁你煎牛扒黎把撚呀？

無論咩級數嘅野，都總有連登仔「狗也不屌」
呢個世界好多上等人嘅
只恨我唔係

句句都有聲

我信左耶穌~~~~

分別陪朋友食過三次,無一次唔係over cook

Yo請教巴打 學整牛扒
煎扒果陣 要識rap扒 yo

連登仔食野唔係講金
煮得好自然比心心
Outback d 扒 彈過橡筋
狗也不屌 就係連登 yoyo~